4月準備大爆發 加上開始行5G 會推高武肺死亡率 大家自求多福

信不信由你 反正我信了

紅點係已行5G國家

香港接完班湖北撚返黎後 好可能會戒嚴 高度限制市民活動 大舉興建5G發射站 大家信唔信都好 唔好用5G電話

自推1

自推 2

自推 3

自推 4

自推 5

自推 6

自推 7

自推 8

自推9

自推10